港產片逆戰係講恐怖分子為左發疫苗大財而製造病毒

大家有冇睇過十年前有套係馬來西亞拍既港產片逆戰
係講恐怖分子為左發疫苗大財而去脅持醫生/科學家去實驗室偷病毒 然後再搵人質做白老鼠同埋逼個醫生/科學家去限時搞掂個疫苗
而家睇返港產片算唔算走前十年
不過呢啲橋段好似唔算係新野

故事講述國家安全局探員萬飛（周杰倫）在一次約旦任務意外中，頭部中槍。由於子彈字頭部無法取出，影響神經系統，身體隨時會癱瘓。母親（金燕玲）告訴他其實他還有一個哥哥萬陽（謝霆鋒），於是萬飛決定到吉隆坡尋找失散多年的哥哥。怎料萬飛發現，萬陽是當地一個通緝犯。兄弟相認，卻因為身份對立而產生矛盾。萬陽父親萬天（廖啓智）為了幫助萬陽逃避警方追捕而中槍身亡，而萬陽女兒萬長勝（李馨巧）則被歹徒挾持，後來更成為病毒研究的實驗品。於是，萬陽和萬飛一同對付涉案的國家安全局隊長Sean（安志傑），設法救回長勝和被挾製造病毒解藥的醫學博士Rachel（林鵬）……

冇人睇過

呢個共導最近拍咗守城

呢套嘢周董有主角光環，著人住避彈衣中好多槍都唔死，反派就一槍死